講多次，如果黃碧雲入到垃圾會，唔好怪我無情

我唔撚洗開ｐｏｓｔ呀
我個個ｐｏｓｔ既回覆都扯撚到去你班老泛民同政協商人既曖昧關係
我保證老泛民以後係連登變過街老鼠，仲唔擔保ｄ新生代泛民會唔會受波及

救黃碧雲呢隻捉鬼天師，定救成個泛民家族，你地自己揀

連登冷氣仔：但係黃碧雲係深黃係手足黎，你搞分化？你收左共產黨同熱狗幾多錢？

梁耀忠都係
泛民要去蕪存菁先會進步

泛民真係有太多垃圾廢中廢老
好應該換晒班老野
咪比佢地永續老人政治

白頭佬唔選啦
話到明０戰鬥力
其實就係對自己人都冇任何殺傷力
衰在中意做逃兵，變相打少個
捉鬼天師對自己人既殺傷力先大

Push

你想指定邊個選？定你自己想選？ 唔記得左年輕選民登記率係最低添

靠年輕選民死得啦